到底香港人做緊咩？ 香港發生咩事？ 同我入黎睇哩張meme

阿煲用左丹麥@Succespictures 二次創作meme

清晰話俾全世界聽，就算CCP攬炒香港，我地都唔會放棄，浴火重生

時代革命，重光抗爭

香港民族，唯一出路

好貼切

push!岩用就幫手SHARE 出去

推埋上Twitter啦

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

push

ok嘅 但係呢個係政治漫畫多過meme

原本唔係政治野，係勵志野

已上twitter

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

勵志 同 meme
正宗Oxymoron